α($99.6 PUT柒 823

100係個魔咒
心理關口變阻力位
大量人食糊
紅底股咁易做?

put到佢回
Drop to Zero!!!!